№ | Вход | Изход
--- | --- | --- 
1 | zdraveite mili priateli | 9 4 8
2 | imame kotki i kucheta i mishki | 5 5 1 7 1 6
3 | obicham choveka i jivotnite | 7 7 1 9
4 | a | 1
5 | a a | 1 1
6 | aide oshte fdds | 4 5 4
7 | aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa | 49
8 | malko po taka a sdjf aa jkdhs aajdkf jaa fdsff af | 5 2 4 1 4 2 5 6 3 5 2
9 | palamuda aa s skl fls dc | 8 2 1 3 3 2
10 | dulgaduma | 9
